[公投] 黑警定保險撚乞人憎啲？

Sor情人節同女女嘈完交太得閒所以好多鳩po
黑警
保險撚

Why not both

屌你母黑警係全香港人既仇
如果你覺得有其他可以同佢相提並論
證明你已經慢慢淡左對佢地既憎恨
屌
無撚得救

ok you win

保險撚好多都昆鳩人錢

講緊殺人

保險撚你唔理佢 佢呃你唔到

黑警你唔理佢 佢都會打人殺人輪姦人

其實保險都算明買明賣 比佢地水到買果啲儲蓄保險都係衰自己on9 . 但呢啲有方法應對 一係叫自己咪撚on9 ， 一係唔理佢地。 保險都算靠出賣自己勞力搵食

但黑警果種仆街你吹佢唔脹之餘佢地仲要呃ot

2個都甘仆街